只選一樣 男仔肥定瘦好？

假設極端少少
過肥 同 過瘦
只簡一樣
你點簡

瘦靚仔
女：高瘦正

肥靚仔
女：有肚腩好攬 有安全感

有肥靚仔

一定係肥
個肚腩仔好好訓

過肥就唔止肚腩仔啦 大肚腩喎

里安納度狄卡比奧，chris pratt

肥

矮瘦呢

幾矮

富